好心連尼住出聲明就正正經經 仲成個傻仔咁懶風趣

小學畢業未

狗口長不出象牙

yes

backup佬係呢d質素

呢度係做小學生市場
唔係你想佢點講

100毛

駁吾倒

唉,真係咩人有咩會員

BACKUP佬個篇真情流露得多
睇完我原諒左佢

牛CHING所言X是

佢真係好on99😂😂扮親民

乜撚野薯仔SERVER,好撚好笑咩屌你老味連尼住???

Yes 懶係幽默咁
唔撚知醜
仲有勁多信徒比正評🤦🏻‍♂️

Yes 睇得出佢係真誠道歉😅

撚狗實錄

點解D南亞囝仔咁大力??? - 分享自 LIHKG 討論區

睇完都唔知佢up乜撚

冇眼睇了

睇完佢個post
心諗

難分曲直

駁唔到

清心水ching

月台好波